Sydney Carton keek zijn punch en keek zijn zelfingenomen vriend; dronken zijn punch en keek zijn zelfingenomen vriend.
"U gewag gemaakt van de jonge dame als een gouden langharige doll.
De jongedame is Miss Manette.
Indien u een collega van een netelig of lekkernij van gevoel in dat soort manier, Sydney, had ik waarschijnlijk een beetje verontwaardigd van uw werkgever een dergelijke aanwijzing; maar u bent niet.
Wilt u dat gevoel totaal.
Dus ik ben niet meer boos als ik denk aan de uitdrukking, dan zou ik boos worden, door een man van een foto van de mijne, want die had geen oog voor afbeeldingen: of van een muziekstuk van mij, die had geen oor voor muziek."
Sydney Carton dronk de pons op een geweldige prijs; dronken door bumpers, kijkend naar zijn vriend.
"Nu weet je alles over, Syd," zei Mr. Stryver.
"I don't care about fortune: ze is een charmante schepsel, en ben ik van plan om mezelf: over het geheel genomen denk ik dat het zich kan veroorloven om mezelf.
Ze zal in mij een man al behoorlijk goed uit, en een snel stijgende man, en een man van enig onderscheid: het is een groot geluk voor haar, maar daar verdient geluk.
